教化d 貨車櫃車司機，同教狗仔聽話係冇撚分別

講咗好多年，你地都侒咁撚鍾意跟車太貼唔留兩秒反應時間畀你自己

如果我部車被你推，我一定放慢，目的係避免前面有突發事令我要重brake而後車唔夠反應時間brake唔切隊我後面。

試咗好多年，講咗好多年，而家開始有貨車司機意識到自己推人人地就會放慢.... 最後就乖乖地keep返兩秒距離唔再推

結論:
(1):教化唔安全駕駛鍾意推車嘅司機同撚狗係冇分別
(2) 教狗仔用少少利益就令佢明白乖就有獎勵，狗仔一星期就明白..而班貨車司機用咗好多年先開始明.... 狗你聰明過班貨車司機

負皮我嗰隻聽住，唔洗諗住質疑我係咪去快線被推，你用下你個腦吧
我係喺中線被推，ok? 我跟牌速度行被推...而段路係不斷有白鴿籠...明未？

唔好侮辱啲狗

其實狗仔好聰明，有利益就合作
部份貨車司明知你唔再推人地自然行返正常速度，佢地都硬係要推....結果咪一齊慢囉

我都懷疑香港搵食車司機係全世界可以上榜
駕駛態度一流

佢地仆街程度係一流

屌 d 貨車佬明知荃灣路 成條路都玩均速 咪又係趕L 住去投胎....

然後咪又係停左係 紅綠燈等埋我....

咪就係
佢地真係冇乜腦

亂鳩咁推人響horn,仲有大車恰細車已經死罪

你點教？點講？
定純粹係連登開post 定係ig出個story就以為自己教緊？

閣下智力偏低？

無撚用架

平時行屯公見架油車好似冼拿上身咁

放工時候屯市出邊行80 都比佢推

出到屯公仲要左cut 右cut

依啲等佢炒鋪勁先有用

日日行新田
屌你老味 啲貨櫃佬行75 學人爬巴士頭
頂住條中線

仲有啲on9 44綠van
你老味你部車鎖80就死返去中線啦
行咩撚野快線

一推就拖去 2 波
反正前七唔怕佢撞

最憎D人比人推都唔行返入一條線

fact 1: 三條或以上開放行車線嘅快速公路，重型車唔行得最右線
fact 2: 「除超越前車外 靠左駛」

利申：1、2、4、5、9、10 牌
#慢線有鬼唔行得 #中線有錢執

即係好似我隻狗一個月就識聽廣東話咁

Classical conditioning

你行得慢應該靠左唔係靠中
法例同路牌都叫你靠左唔會叫你靠中
中線都係for扒頭ok？

比大車推果陣放慢真係唯一出路

特別係上斜果陣

慢線行緊70
樓豬行9x - 100 無理由行慢線讓比貨櫃佬下化

另外... 中型貨車以上/ 巴士係唔可以過70
你揸9 10 牌應該知架喎

荃灣路個均速未正式開始用 所以可以任衝
但比人推就另一個講法

你會死架喎

你試下落brake，架貨車可能死埋火添

跟牌速度行都話行得慢

唔係扒頭就要行慢線
與速度無關
你洗唔洗重申考牌